淘寶除咗順豐之外其他都係垃圾

中通26號集運出庫，屌佢老母，到今日個狀態仲未撚郁過。啱啱打上客服問，佢竟然叫我等多8－10日都未收到先再打黎，聽都果下真係火都黎 ，大大聲屌咗一聲就收咗佢皮，係呢度強烈呼籲各位巴絲以後淘寶唔好貪平用埋啲濕鳩集運。

其實有冇方法叫佢快啲送落黎

圓X 都係垃圾

圓通試過成個月都仲未收到

4PX都好快喎..又平..

咪玩啦 呢間係最垃圾

唔係喎, 呢間試過兩次, 唔太差 不過個官網真係好流

黃金都係
送件野夠膽死拎左件野扮送左

我東莞有地方收件,中通同申通係最好

我用4px件貨10月中到左香港 但我到依家仲未收到
垃圾公司

唉～我都冇睇清楚就係淘寶買咗野
默認咗係4px
依家搞到我好驚

用開私集全部貨半日入倉 三日到手